一句講哂，星期一跌幾多

28000樓上
28000樓下

不跌反升

有冇可能呀

空倉 升跌都唔關我事

神秘既力量推佢落去

我都睇升
不要低估大戶

關 跌咪入貨囉

一開就跌300 下午越跌越有， 最後跌過千收市

跌2千點

成個歐洲爆到痴鳩線

drop tp 0

劍指3萬

大戶夾升 夾死淡友
呃我唔到嘅

好友接受現實啦，熊市啦

單日兩千點我切柒

似係

跌

係就跌到地核, 唔好殺牛再殺熊